# DESKTOP LTS #

Aplikasi LTS ini digunakan untuk membantu tracking bisnis pencucian laundry untuk rumah sakit. 
Setiap item linen akan di masukan alat RFID untuk tracking masing masing item. 
Aplikasi ini juga menggunakan RFID reader dan writer yang digunakan di aplikasi desktop.

### Library on used ###
1. Newtonsoft.Json.12.0.3
   Json.NET is a popular high-performance JSON framework for .NET
2. Zebra EMDK